［突發］大埔撚入 狗隻入侵

屌你老母 封曬條隧道

成套裝備就係拆牆?

影唔切只影到往K巴方向

有live

我推

我冇野講

推

推
大量狗 大埔fb 有

拎走左一兩張紙

推！

有巿民直播中

浪費時間之舉。明知結果必然係撕一貼百，你都仲要封隧道清場。

拆一貼十

呢到唔搞 搞第二度
搞埋佢後邊

封哂成個大埔呀笨

立場有live

btw上gear撕紙？？？？

有七架警車

收隊？

你咪拆lor垃圾黑警
啲紙只會越拆越多

呢啲野食環地政清咪得囉
使唔使班狗清啊
專門挑民憤

痴撚線

咁撚多裝備咁撚多人去撕紙 咁打曱甴咪要用激光槍
多9餘

拆晒定淨係拆香蕉蛇啲街招？

我理解佢哋為同事好，但使唔使驚到咁出動咁多警力

咁搞法，聽日成條隧道都係香蕉糖

大埔友真係唔好蝦

過百個full gear

警察哥哥日以繼夜夜以繼日咁開工一定好攰啦，要唔要飲返支寶礦力補充下身體流失嘅水份同電解質？